拒已婚男子表白 鄭州女子遭報復被刺66刀

【星島日報報道】鄭州一名女子因拒絕已婚男子表白，遭報復被刺66刀重傷送院。

28歲的陝西好女子雯雯（化名），在河南鄭州打工，屢遭已婚男子糾纏，多次表白無果後，10日凌晨3時許，男子喪失理智，報復雯雯，連捅了她66刀。救護人員抵達現場發現雯雯渾身是血，倒在鄭州某小區租住的樓層電梯間門口，經初步檢查，女子的胸部、腹部、背部有60多處刀傷，由於失血過多，處於休克狀態。

醫護人員一方面進行搶救，一方面繼續嘗試著聯絡她的家人，送入院後手術一直從早上6時做到下午2時，雯雯轉送到重症監護室進一步接受術後觀察治療。在重症監護室3天後，雯雯的病情逐步平穩，脫離危險期後轉入到胸外科。

強國人生命力真係好強

又專登唔吉致命位？

香港紀錄：9刀（女學護）
中國紀錄：66刀

66刀都唔死
唔怪得毛魔殺7千萬人轉眼又多到變13億

咪撚貼傷口圖，勁撚核突，密集恐懼